林鄭即場出黎撩交打.....睇下佢一陣6點個記者會背景「香港的真相」

屌你老母林柒月娥

下 真圖？

真

佢真係有少少痴線
自己搞個大頭佛之後
就不斷玩 blame game 係咁鬧對家

出黎串9 你地...犯法係要代價....

答案係呢到

政治學家明居正 答你點解今日政府會走極端路線

人渣

你把口講出黎就叫真相笑死人

咁你想點

佢兩個仔真係以後唔好返香港
你個老母真巴閉

太監會=真相

林鄭未免太天真

不過林鄭目標都係向班藍絲、偽中立作為洗腦對象

其實佢係叫香港人努力d，休息左幾個月啦，係時候出返嚟對付佢

真相係香港俾你呢條柒婆搞到咁

今日究竟乜嘢事？
一日之間發生咗咁多件咁荒謬嘅事

佢都幾痴線
整返警暴的真相啦民間記者會

仲記得上年六月，每一次佢出嚟講完嘢，之後就會多一百萬人上街

共匪整個段反恐真相都冇人信，點會有人會理你條臭閪咩真相

無問題，大家玩盡佢

屌
想點撚樣呀
判完刑就搞個咁既垃圾記者會

好痴線

好過想洗白
睇住港人慢慢淡忘